求救...剛決定聽晚去波蘭

臨時決定聽晚去
想去滑雪
但未plan
宜家執行李
有無巴打去過有tips
想滑雪係咪應該飛去krakow ？

想滑雪唔去北啲？

邊度？

Gdańsk?
波蘭北邊 人地話好靚

機票幾錢
btw,波蘭

好似唔係好搵到滑雪場

而家係krakow，但邊有雪你滑呀 黎緊回暖喇

未買

唔係-10度咩
zakopane滑？

巴打想請問下有咩地方值得去
因為我諗緊留2-3日係krakow 定係chur d去多個地方

係都芬蘭啦下話

唔係正路啲咪德國奥地利意大利
未聽過人去波蘭滑

奧地利都有諗過
但我得一星期
落左機之後車程遠左d
未去過波蘭
同埋波蘭原來好鬼抵玩

要去盡快
睇天氣見到全個歐洲都勁凍
波蘭的確有雪
甚至連羅馬都負度

應該今晚去喇
見到今日香港去英國d機都取消
可能天氣太惡劣

波蘭正呀，兩個人二三百紋洗紙已經可以食到好豪
D肉仲幾好食tim

波蘭

呢個寒流真係勁
英國,甚至愛爾蘭都竟然落埋雪

靜靜地heahea地就Gdansk
Krakow就至少三日
一日去集中營一日去鹽礦
鹽礦記得唔好遊客路線，個條路線好on9無野睇

salt mine why not both

即日買機票會唔知勁貴 巴打

留名3月尾去波蘭 ＋ 波羅的海3國

有雪場咪得囉

屌你老母 我揀扮礦工 結果個theme係比細路落去玩既 仲on9
krakow我留2日 早啲去鹽礦 之後返城區都得 不過預景點早收 未必個個有時間入
基本上城區塞車塞到2046 集中營設計又係on9係咁排隊 去過柏林果個就覺得佢無野睇 乜都唔比入
zakopane係幾靚既 不過無滑雪答你唔到
btw唔好咁睇唔開去波蘭 悶到仆街 我成世覺得最後悔既地方

再講去zakopane就先去krakow之後轉巴士去 2個半鐘 所有車飛上網book定先。如果咪唔知有無巴士坐 我果時車飛應該20hkd內